成和敗努！力！嘗試！

無懼中出笠套不怕遲～
誰人用震！震！玩意！
唔願靠真本～事！
做個推車漢子！鋤三q先至爆一次！
唔係老漢也在意！如若挖閪用手指！！！！！

點解個指字跳左行？定我手機問題？

毋用再戴套玩嘢
用我最堅嗰碌蔗
含住佢 我細佬佢就嚟要射

Hi斬sir

但我碌鳩生晒癬！
條女一睇見嚇！一！跳！
唔願意！吮落去！
床上嗌交舉中指！！！！！

哈!

做個中出漢子！ 條jer生野哪怕失意